[行動] 十八區文宣組要人！

岑子杰當街比人用鐵鎚打頭 甚至蒙面法
對家嘅目的為左製造政治白色恐怕
令所有人都驚 唔敢再出嚟
我地10月20更加要出嚟 比國際比777睇香港人未撚驚過

以往民陣100萬 200萬 甚至流水式遊行
都會有唔少文宣組起街上派傳單 吸納更多唔同層面嘅和理非
呢個星期我個人觀察 幾乎係無人咁做
文宣傳單組！！出嚟呀！

行動建議：
自行組成2-3人小組形式
每日4點到7點
去自己最熟悉社區人流高嘅位置
每人派200張（黑白彩色Size自己衡量）
一個鐘內好快派完

如非必要 唔好自己一個行動
到達選定目標地方後
用三分鐘觀察及計劃逃生路線

大家幫幫手推行動post
光復香港 時代革命

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

推呀

推

push

十連無難度

推到核爆

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

推到獨立

Upupupup

幫手推

推到全世界都睇到

推推推推

行動post要人推

苦苦的自推

已經沉左

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :